1.Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().
Функция setTimeout() вызывает через указанный промежуток времени функцию только один раз и останавливает свою работу. 
Вызвав функцию setInterval() продолжает делать это снова и снова через одинаковые промежутки времени. 

2.Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
Планирование с нулевой задержкой setTimeout(func,0) планирует вызов func настолько быстро, насколько это возможно.
Но планировщик будет вызывать функцию только после завершения выполнения текущего кода.
Поэтому, время "срабатывания" setTimeout() зависит от времени выполнения текущего кода.
Если он выполнится мгновенно, то и setTimeout() сработает немедленно.
Что мало вероятно, так как таймер в браузере может замедляться по многим причинам.

3.Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
При передаче функции в setTimeout, на неё создаётся внутренняя ссылка и сохраняется в планировщике. 
Пока функция существует, переменные к которым она обращается могут занимать больше памяти, чем сама функция. 
Для setInterval функция остаётся в памяти до тех пор, пока не будет вызван clearInterval.









